各位 冇出去嘅 或者翻咗屋企嘅 即刻瞓教

運動已經升級
請做好分工合作同時間管理
否則前功盡廢
容我解釋
朝早6點半準時塞鐵
如果你宜家瞓唔到
聽日一定唔撚夠精神同狗玩
同狗除咗鬥力仲要鬥智
個人反應要夠快 否則更易俾狗咬
中大班手足同狗玩咗兩日
一定唔可以辜負佢哋嘅期望

我明白 好難入睡
但係宜家係要講戰略！
我要已經冇大台
要學識進化
一個軍隊
都唔可以因為有隊友打緊仗太擔心而唔瞓教
因為要輪流打
你唔訓 冇精神 到需要你嘅時候又發揮唔到
到最後又係累隊友

中大手足講咗 暫時安全
只係希望聽日罷工成功
訓啦好嗎

和理非們 要再行快啲跟上勇武

push即訓